細佬今日生日，想要句生日快樂

多謝你地

生日快樂

年年有今日

祝你細佬生日快樂

生日快樂，又大一歲啦
祝你事事如意

Happy birthday.

快高長大

生日快樂🎂

攞你細佬出嚟

生日快樂啦柒頭
人生需盡興

Bb生日快樂

生快

生日快樂
Btw me too

生日快樂！ 最緊要身體健康

你細佬生日叫佢自己上黎講啦

Happy birthday!
我男朋友都係今日生日

今日有個13歲手足要還押
繼續當我地condom

生日快樂🎁

打漏個我字

生日快樂呀衰鬼

細佬 生日快樂